洗完頭唔吹，等自然乾會唔會容易甩頭髮？

唔關事
不過你可以輕輕吹乾近頭皮個d 頭髮先，會順d
順就無咁易甩 / 斷

DNA